想逃避

一無野做就想瞓 唔想諗野

唔想醒

可以嘅話

一訓我又覺得好曬時間 但其實 根本無咩好做

我就係想嘥時間

廢柴

大家咁話👍